8.23 香港人鏈護香港

8.23 應該，先建立兩條人鏈，港島：西隧口-紅隧口-東隧口，九龍：西隧口-紅隧口-東隧口

最難係哩三段：
1) 西隧：港島-九龍
2) 紅隧：港島-九龍
3) 東隧：港島-九龍

圍成一圈，有保護維港之意！！！
┌─┬─┐
├─┼─┤
└─┴─┘